1/7報價區 眼紅者勿入

咁多位咪亂報名

Hold到6月尾 唔夠人個價就上架喇

[quote]咁多位咪亂報名

Hold到6月尾 唔夠人個價就上架喇[/quote

stronghold 唔好咁快報呀